[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

資料輸入員 （身兼factcheck員）

加入唔到團隊既巴絲打，唔緊要，你仲可以幫手…

全民搜證填▼呢張form▼

回報黃／藍商家

第一階段只集中收集餐廳（任何飲食業亦可：如飲品店）的資訊
張form得4個簡單選項是必填，其他是選填。
快手既話一分鐘就可以填完，謝謝！

咁個app叫咩名好？

真普選環節

其實根據民意黎講
答案都幾明顯 不過rule is a rule
set好左就玩埋佢
多謝大家支持
定好左個名之後就會好快有個app既新消息新進度公佈

大家記得填黃藍回報form
尤其係今日有罷市／冇罷市既餐廳！

光復香港 時代革命
[/quote]

正評＝自由篩 負評＝香城選擇

正評＝藍藍露 負評＝黃忠擇

正評＝We Connect 負評＝香城購物指南

推

正呀
巴打強大！

1001就截數

幫推

自由閪撐自由篩

pish

推！

藍藍露 正呀喂

push

想問有冇 code 狗位 (or github repo?)

PUSH

Push la diu

正呀多謝巴打

#光復香港
#時代革命

幫pish

Push

推
呢個融入日常真係好緊要

有意應徵文宣創作家

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

Push ar

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

支持

大力推

超正！

進化版，超越老闆伙計comment，加埋中資公司起底功能。
罷投資，罷消費。用錢投票。

終於有人搞 等左好耐

對平民街坊要和顏悅色
阻止影相要先好言相勸
警犬變過街老鼠就係因為失左民心
林鄭千方百計無非係想「民意翻盤」
抗爭就係需要普通市民支持！
如果你選舉拉票個陣唔會屌人，咁你係抗爭現場都唔應該屌人
以禮待人，用行動打破TVB日講夜講既「暴徒」形象

已投自由閪

光復香港, 時代革命!

輕輕一推

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

藍得，黃就唔好宣傳，做生意最怕多雜人

WE CONNECT

已投

支持

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

幫推已單

建議］ p牌正負評顯示

目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推 另外要諗定三毛亂評價既話點搞

巴打建議下次開post個標題誇啲
例如: 全港xxxx上線喇/ [時代革命]用IT出一分力/ 去熱門參巧下

聽朝幫你推

需唔需要資金支持? 大家可以有力出力! (如租server個d)

叫"原產地:香港"

辛苦哂

自由篩

Ching 用咩寫? Android Studio - JAVA? Datebase 係用咩?? SQL?

有冇得同連登acc Connect？
咁好既app唔想益對家

謝謝你

N ame
H K Id
H elp

NHH

支持巴打

app名確認為自由篩
請期待最新消息發佈

人民化大革命

難唔難整